Documento gerado sob autenticação Nº VFN.774.437.DM8, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6203                  de  13/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor DANIEL PENS GELAIN, matrícula SIAPE n° 1686626, lotado e em exercício no Departamento de
Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a
classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 17/06/2016 a 16/06/2018, com vigência
financeira a partir de 25/06/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.513526/2018-94.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
